有關壓力測試問題，過唔到壓測點算？

樓市新手無知一問，如果我入息過唔到壓力測試、係咪俾返保費就可以彌補返？ 想一人供樓，但過唔到壓測。

依家好大機銀行唔批
過去半年都好少銀行批唔過壓測比保費

可以去研究下政府個定息按揭

個定息按揭對過唔到壓測既人有幫助？

除左壓力測試 仲要計 每月供款/收入比重
呢樣過唔過到？過唔到一定唔批

定息唔駛壓測, 供款佔收入一半或以下就OK, 不過好似話銀行冇回贈

Sorry, 極無知一問，假設每月供款係$26000， 咁係咪只要我人工高過$26000就叫過到？

你都係唔好買啦

巴打希望你唔係玩嘢，你唔係唔知道個壓力測試比例下話？

我都有研究過下既，我最大問題就係收入水平唔高，有層供完既樓收租、所以如果岩岩好批到按揭，手頭都唔會太緊既

冇cash rebate之餘
同埋冇mortgage-linked account
定息期過後個息都貴啲

借9成 供款額要係月入既 45%以下
供26000 要搵58000

人工得2萬幾，一個人買樓驚銀行唔批按揭

我諗你要搵人擔保

要加擔保人加到夠數

btw, google 乜柒都有

搭單想問下恆x網上入息按揭計數機其實準唔準？

如果搵一個就黎退休既屋企人做擔保得唔得架？ 會唔會借少啲俾我？

我有，我都係近黎係google睇啲樓盤資訊

定息的話
每月供款26K
基本月入要求係52K

加擔保人過到有冇cash rebate?

好難唔準

問題係用家唔識用

佣金點先計、其他債務點計
都唔係個計數機識同你講

一定過到
唔買樓就傻仔

你收手啦

巴打希望你係玩膠，如果唔係你不如收手吧啦